2200 - 2330 大君伐 逢星期五

2200 - 2330 大君伐 逢星期五

大君伐(第2節) 18年12月07日

大君伐(第2節) 18年12月21日︱沙中線鋼筋測試全部肥佬！

大君伐(第3節) 18年12月21日

大君伐(第3節) 18年12月28日

| 大君伐(第1節) 19年01月04日

深圳法官西九捉人，唐琳玲走數反而港府放虎歸山| 大君伐(第1節) 19年01月04日

大君伐(第2節) 19年01月04日

大君伐(第3節) 19年01月04日

大君伐(第2節) 19年01月11日

大君伐(第2節) 19年01月11日︱林鄭偷雞成功，泛民也須反躬自省

大君伐(第3節) 19年01月11日

live now

大君伐(第2節) 19年01月17日

講緊李華明

下一節講順豐

大君伐(第1節) 19年02月01日

沙中線

會展站都無 documents

大君伐(第1節) 19年02月01日︱沙中線日日唔見工程紀錄，基建監管一鑊粥！

大君伐(第2節) 19年02月01日

大學旅行團

6千5百萬遊客

大君伐(第2節) 19年02月01日︱大陸客攻陷香港大學

大君伐(第3節) 19年02月01日

中美貿易戰

5 million tons soybeans per day

大君伐(第1節) 19年02月15日

講緊引導栛議

大君伐(第2節) 19年02月15日

大君伐(第3節) 19年02月15日

大君伐(第2節) 19年02月22日︱林鄭想大灣區「輸入外勞, 輸出廢老」, 融合大灣區也要被參與社會信用系統

大君伐(第3節) 19年02月22日

大君伐(第1節) 19年03月01日

大君伐(第2節) 19年03月01日

成報 谷卓恆

大君伐(第3節) 19年03月01日

理大事件

大君伐(第1節) 19年03月08日

大君伐(第2節) 19年03月08日

理大事件

大君伐(第3節) 19年03月08日

逃犯條例

大君伐(第2節) 19年03月15日

大君伐(第3節) 19年03月15日

大君伐(第3節) 19年03月29日

大君伐(第1節) 19年04月12日